嚟緊一星期大家去返商場唱榮光同 組萬人人鏈

重陽登高組人鏈
一齊唱榮光歸香港
俾文宣組做嘢

依家連登俾中共滲透哂
好多帶風撚想搞到人權法過唔到

對外文宣要緊

求下大家

coming

加油

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！